你地唔開心會唔會對屋企人講?

人在外國
好想講,但講完只會令屋企人擔心,覺得自己好自私
唔講,又屈住,無理由永遠同屋人報喜不報憂

講
唔講

外國撚 唔會同屋企講但會同朋友講

外國冇朋友咁點

我啲朋友都唔係外國
無咪上連登講

朋友個個開始返工,
傾唔得幾多

總會有一兩個願意聽你講 ？
我啲朋友都係FG嚟

痴線，個個都報喜不報憂，你地真係有當佢地係你親人?

我好怕講得多佢地嫌我煩
同埋我講黎講去都係同一件事，講得多都口臭

你地負皮既，駁唔駁到我

誰偷偷留下負皮

我之前都無同屋企人傾過心事。

後來我好唔開心，搵佢地傾計，發現佢地一直都有關心我，睇住我。

當然要適可而止，講得多自己都厭啦。

做朋友都係give and take嘅，呢個時候佢聽你講之後你咪聽返人講啫

我唔識得點樣同人傾訴自己 既情況
如果話我好憎一個人，我就識講，識屌佢
你話返工好大壓力又好，老闆仆街又好，我都識呻
但我唔識點樣同朋友呻自己係外國冇朋友係度好寂寞，
我係ig見到其他人一班朋友周圍去，我心底好羡幕佢地，
覺得自己好冇用，之前做錯左好多決定，浪費左好多機會，我本身成績差，一直覺得呢個係我翻身機會，我好睇重呢件事，接受唔到失敗
仲有半年就要畢業，接受唔到帶住遺憾離去

講白D
我最憎既人係我自己時，我就唔知點樣同其他人呻

p.s.多謝你肯理我

外國撚
憂心既都唔會講
怕佢地擔心

明呀，我係外國基本上都係自己一個人都覺得寂寞
真係唔知點同身邊嘅人講嘅話，放上嚟呢到都係一個辦法啊，起碼呢到應該會有差唔多經歷嘅人
雖然幫唔到啲咩，但係起碼講咗出嚟會好小小
巴打加油

冇試過同屋企人講
屋企人同啲朋友都以為我一直都好開心

唔會
由細到大都唔會同佢地分享喜/悲
細個有親咩唔開心事都比佢地屌番轉頭係我錯
仲分享黎做乜 更何況呢家係佢地令我唔開心

I know that feel

講完都係俾屋企人笑你廢

一係就根本唔識/唔明白 講黎都哂九氣

乜都係我錯
同佢地表面好好實際心入邊日日都好憎佢地點解要生我出黎

唔開心既其中一個最大既源頭就係屋企問題

Agger 成日小事化大 日日返工已經好辛苦 返到屋企仲要俾人屌

有事真係好想夜晚開煤氣一鑊熟

日日返工辛苦係你廢，個個都係咁架啦，你生性啦，比心機搵錢養父母買樓比父母報答父母啦